點分鼻敏感同傷風?

都係打哈chi , 流鼻水, 點分

都唔知睇唔睇醫生好

鼻敏感係固定某個情況下發作
例如 岩岩起身/睡眠一段時間剛清醒
到達空氣不流通地方 如 巴士上層,無冷氣商場,刺激性食物如咖哩/熱食/凍食

同埋鼻敏感係有時會FEEL到個鼻哥有野刮、水滴聲、刺痛或痕癢

傷風係24小時一直黎料

利申:鼻敏撚

如果呢個世界冇鼻敏感

我第一件事食粒黃色藥

唔好WO
有陣時鼻敏感都會持續一日以上
好撚ON9

照食antihistamine啦